我女朋友話要同我分手 佢好撚仆街

我同佢都係28碎 我本身無做野 佢就返緊份13k既工
咁我無返工 佢養埋我都好應該 佢本身都會每個月比5-6k我用
5-6k就唔係多 叫夠我平時食三餐 買下馬賭下錢咁(我贏錢都會請佢食飯)
自問對佢唔錯 起碼無搵其他女人 雞都只係叫過兩次

我前晚allin左10k曼聯 豬撚左
咁我叫佢比住5k我買曼城追數啦 佢唔肯比仲要發脾氣話本身都唔夠錢用
自己搵得少都算 仲要鬧返我 我嬲嬲地打左佢一巴
佢就喊晒口咁話忍夠我 要分手

我贏錢個陣就係咁食我d野 輸錢問返佢借少少就唔得
依d女只可以共富貴唔可以共患難 正仆街臭雞格

希望只係鳩UP

曼聯咁垃圾都買 好難唔同你分手

0分重作

波台d 人好垃圾

D女人好撚賤
樓主肯要佢佢都要還神啦
支持樓豬

佢分手因為你咁弱智買曼

On9 有利唔買買曼我都同你分啦

碎你老母咩

樓主好球

睇得明就得啦 你都on99

今晚冇牙膝

聽返琴晚個集

呢啲臭雞送都唔要
樓主甩難

有利物浦唔買走去買曼聯
係我都同你分手啦

又燈哥師

買得曼聯好難唔同你分手不過見你識買返曼城都叫醒返少少

認真樓主飛咗佢 我養你好過！

我唔燈

屌你老母牙

牙蓋